過左成日，馮煒光同張志剛呢？

馮生失業了 可能去左勞工處搵工

坐飛機走撚左...

佢哋將會係下一任特首既心腹

收人工唔做嘢